有冇巴絲入黎指點下我

想識個女仔
搭fd問左佢snapchat
應該點開始

你的樣子如何

U seems like fun

有錢?

how much 1q?